話說今日身體檢查要化驗大便

當我係廁所好努力咁去，終於屙咗幾粒出嚟拎去化驗....點知

我一擰轉身想潷個舊屎，佢自動沖廁沖走哂

8分

驗屎真係咁驗

真人真事

佢要我拎花生咁大粒放係個樽仔

拉到篇野咁長 搞到我慢慢碌落去睇 幾驚真係有圖